★變富戶瞓街？政府鼓勵青年人多儲蓄！！！

勞工及福利局局長張建宗在網誌指，他說，現屆政府亦提出多項支援基層家庭和培育兒童的政策，包括成立兒童發展基金幫助青少年學懂儲蓄，學習持正面態度，提升個人抗逆力及擴闊社交網絡等。

想做樓奴or公屋富戶

政策

以家香港真係好on9

兒童點儲蓄
唔係零用錢就利事錢架啦
青少年頂盡返pt自己搵零用
儲乜鳩
一個人衣食行用自己少整都3，4千
但人工得雞碎咁多 儲條毛

明明正府要人又唔請多啲
寧願做死自己人都唔增加每人請嘅人數

好貼題 老屎忽

儲多d錢買樓
咁就住唔到公屋拿唔都長津綜援
年輕時做樓奴，老左執紙皮

x2

青少年多儲錢，讓座公屋給蝗

標題粒星係咩事？ 好柒

不嬲都有（2001-now)

啲生會然唔識腦魔你架啦
連高登啲歷史都唔清楚
成班mk上

香港呢達地方，儲蓄根本on9

公屋仔就變富戶瞓街

床位戶就超標申請唔到公屋

老野就申請唔到綜援

富豪就根本唔需要儲蓄

lm

見到粒星就知係腦魔post

唔儲錢，做hea工 完勝

咁住緊公屋係咪應該
努力儲錢 向上流做富戶
之後比房署踢走 升呢做露宿者

政府：yes